共匪：特朗普狠摑堡主陳浩天一巴

特朗普狠摑「香港民族黨」一巴
「香港民族黨」搞搞震，搞「港獨」違憲違法，在香港如「過街老鼠」，唯有尋求外國勢力支持。「香港民族黨」不信邪，以為美國選出特朗普做總統，「港獨」有希望，因為特朗普競選及當選後，曾經以不遵守「一個中國」原則要挾中國。「民族黨」投靠特朗普，就搵到「港獨」大靠山。

「香港民族黨」前日在其facebook貼文，聲稱已致函特朗普，向特朗普政府提出數項要求，包括：「收窄《美國-香港政策法1992》（即香港關係法）的適用範圍，廢除香港獨特經濟地位，阻止中國繼續濫用香港的特殊地位謀利，並藉此告知中國，香港和中國的關係以及所謂『一國兩制』，皆非中國內部事務」，又要求美國「革除中國的世貿成員資格，阻止中國繼續借世貿成員身份向世界輸出危害健康和侵犯知識產權的貨品」，「民族黨」更揚言，「香港獨立，使東亞唯一的普通法制金融樞紐脫離中國的殖民統治，最符合美國的利益。」這是圖窮匕現，「民族黨」出賣國家、危害香港繁榮穩定，邀請外國直接干預香港事務，甘當馬前卒，通通暴露無遺。

「民族黨」這邊廂乞求特朗普干預香港，那邊廂，特朗普就打電話給國家主席習近平，強調「美國政府堅持奉行一個中國政策，充分理解一中政策的高度重要性。」特朗普又說，美中保持高層溝通十分重要，對雙方保持密切聯繫感到滿意，認為兩國作為合作夥伴，可以通過共同努力，推動中美關係達到歷史新高度，美方致力於加強兩國在經貿、投資等領域，以及國際事務的互利合作。

特朗普狠狠掌摑了「民族黨」一記耳光，打碎了「民族黨」的黃粱夢。

形勢比人強，中國實力與日俱增，特朗普心知肚明「一個中國」原則不可碰觸，中美關係不是美國內政，容許特朗普橫衝直撞。美國曾經推行長達四分之一世紀不承認「一個中國」的政策，結果美國吃了大虧，最終不得不和中國建交，放棄台灣。

特朗普清楚知道，與蔡英文的通話接錯了，要作出補救，不能不寫信、打電話給習近平，強調堅持「一中」原則。蔡英文尚且碰壁，「香港民族黨」根本是魚毛蝦米，企圖寫一封信給特朗普，就換來支持，想空手套白狼，簡直異想天開。

「香港民族黨」寫信給特朗普，愚不可及，更說明「港獨」膽大妄為，無所不用其極搞亂香港。「港獨」是香港的癌細胞，如果不在其萌芽狀態將之摘除，日後惡化毒發，隨時要香港的命，港人要高度警惕，不能做「東郭先生」。

Trump講幾句說話就確認尖閣諸(釣魚島）島係日本國一部份

自己剛剛賣國啊好意思批評人家

睇嚟中共好着緊民族黨這封公開信比美國特朗普會否引起美國對香港政策的改變

口交部呢幾日都好似冇吠過尖閣諸島
可能真係承認咗係日本喇

trump 個女婿好親中
親到鄧小平個外孫有好大既生意往來
背後肯肯定有唔少利益
trump呢挺生意佬根本係認錢唔認人
r到著數後就可以同之前d仇人攬頭攬頸

口交部最多出黎屌兩嘴就收皮

但而家連講都冇講

但成個執政班子都敵視中國呢

難道習大大正在下梗很大的一盤棋

陳浩天係邊個

大陸嚟嘅？

侵侵係講美國嘅一中政策，唔係你支那一中政策

日美安保條約 係10-2-2017出咗之後，中港傳媒全部淡化處理，看來真的是城下之盟，蘋果更講到安倍反百眼咁。不得不提陳雲見解獨到，看來香港的保釣人士不會出海保釣了。

外交原是一場戲

唔識就要大陸黎？大黨我都剩係識出名果堆咋，我坐黃色頭九廣鐵路你都唔知戒奶未呀，話我大陸落黎

黃之鋒見前港督傾香港前途問題，大陸都冇咁緊張，如果陳浩天親自去見特朗普咪仲大鑊。

一提起港獨，係香港有邊個唔知道佢大名

可能我一直在意有議席班人，冇計，政治好殘酷，冇議席影響力好有限

話俾人聽自己無知

who fucking care

其實唔會有國家願意放棄中國咁大舊肥豬肉幫香港， 講到低有邊個國家唔係為自己利益呀， 呢樣嘢好現實
香港比到咩利益人？

啱嘅， 你有咩賣比人

來自黨報嘅認證

係香港有議席唔一定對香港本土有好大影響力 ，今後記住兩個人，陳浩天既民族黨，陳雲國師，最花多好一點時間留意一下佢哋。

特朗普狠摑習近平一巴